有冇人試過一見鍾情

工作關係識，但之後冇乜機會再接觸

抵撚柒死

有，我諗我呢一世都忘記唔到佢

搭車同靚女對望

抄佢牌 咁咪可以繼續聯絡

有 一眼定情十幾年 冇事發生過

有佢電話我太垃圾

咩情況下見到佢

條條女我都一見鐘情

即係點？

16年前，我第一眼見到佢
6年前，佢做咗我女朋友
今日，我同佢分開咗

咩情況就唔講啦，會自爆
雖然依家都自爆緊

即係豬到送上門都冇人吼

仲鍾意緊佢？

有 但可以點

今日先分手，你話呢

挽留唔到？

有，但唔得
唯有放手比佢離開

佢話淡咗
最傷心嘅，係原來對方變咗，但你無

真係咁豬 點一眼定情？

可惜

有
fd搭fd識

原來對方都對我一見鍾情
依加係男女朋友關係

就咁街邊見到條女幾靚我都一見鍾情

你就好啦

一見鍾情辛苦自己

但就係因為咁 先一齊左後發現好多不合位
依加仲磨合緊

當時識咗幾耐就一齊？

兩星期左右

一齊咗幾耐？價值觀會唔會好唔同

有電話已經贏咗啦...

打算聽朝揾佢，睇下佢會有咩反應

你要加油呀

我會加油！你都要加油呀

有佢電話有佢挨豬但唔知點開始話題好
佢返好少更，但試過開工放lunch兩個人一齊食

冇見幾日掛住佢

覆佢啲ig story 係一個唔錯嘅辦法開話題

佢好摺的，挨豬唔po相唔po story係用黎睇野，佢中意睇動漫但我唔睇唔知點同佢答到嘴

真 story 係最偉大嘅發明就算佢唔覆都唔會尷尬

咁不如試下引佢覆

碌佢ig頂下癮先

點樣引佢覆？

冇呀！佢ig 係private

見咗一次有感覺
見咗第二次就鍾意咗佢

然後又分隔兩地又拖拖拉拉
我鍾意佢嘅時候 都只係見咗兩次面
然後又發生咗好多嘢
返嚟見到面 佢先知道我鍾意佢
佢又覺得未準備好
斷咗聯絡兩三次
呢個時候距離第一次見面已經差唔多一年幾

立定決心唔再見佢 唔再諗佢
冇結果嘅嘢諗黎做乜嘢?
然後佢又搵返我

佢鍾意我嘅時候 身邊太多事發生 我未準備好
過多兩個月 佢就話鍾意咗其他人
然後就冇然後lu 已經有一排冇聯絡

有啲嘢可能真係整定
如果唔係邊有可能見咗一個人兩次就鍾意佢
如果唔係又點會心軟 比完一次有一次嘅機會

Sorry for 1999
大家當故仔咁睇啦
只可以話呢個故仔太複雜

Post d 佢會有興趣嘅嘢
佢鍾意動漫 可能開個question tag 有冇動漫推介之類

Follow la

btw點樣知道佢有冇男朋友

多謝你深夜叫下春咁

想知點樣知一個人有冇女朋友

直問
個男仔夜瞓就問係咪陪女
個男仔去街就問係咪同女去
不過其實好明顯
利申比人問過